const soal = [
  { pattern: "kon😍ol", answer: "konyol", question: "bertingkah bodoh" },
  {
    pattern: "kont😍😍",
    answer: "kontak",
    question: "laki-laki dan perempuan berhubungan",
  },
  {
    pattern: "k😍nt😍l",
    answer: "kental",
    question: "berhubungan dengan susu",
  },
  { pattern: "😍😍ntol", answer: "bentol", question: "digigit nyamuk" },
  { pattern: "😍😍nt😍l", answer: "centil", question: "cewek-cewek genit" },
  {
    pattern: "😍onto😍",
    answer: "rontok",
    question: "berhubungan dengan rambut",
  },
  {
    pattern: "😍😍ntol",
    answer: "mantol",
    question: "dibutuhkan kalo lagi basah",
  },
  {
    pattern: "k😍nt😍😍",
    answer: "kentut",
    question: "tolong lihat sikon jika ingin mengeluarkan ini",
  },
  {
    pattern: "😍😍ntol",
    answer: "pentol",
    question: "kenyal-kenyal gitu enak..",
  },
  { pattern: "😍😍nt😍l", answer: "bantal", question: "teman bobok" },
  { pattern: "😍😍ntol", answer: "cantol", question: "awas nyangkut" },
  {
    pattern: "😍onto😍",
    answer: "contoh",
    question:
      "ada yang bagus ada yang jelek. pilih yang bagus jangan yang jelek.",
  },
  {
    pattern: "k😍nto😍",
    answer: "kantor",
    question: "berhubungan dengan karyawan",
  },
  { pattern: "😍😍ntol", answer: "mentol", question: "rokok dingin" },
  {
    pattern: "ko😍😍ol",
    answer: "kompol",
    question: "berhubungan dengan polisi",
  },
  {
    pattern: "kon😍ol",
    answer: "konsol",
    question: "bisa dipake pas main game",
  },
  {
    pattern: "kont😍😍",
    answer: "kontan",
    question: "bayar langsung cepetan",
  },
  {
    pattern: "kon😍😍l",
    answer: "konsul",
    question: "tanya pak dokter",
  },
  {
    pattern: "kont😍😍",
    answer: "kontra",
    question: "aku ga setuju pokoknya",
  },
  {
    pattern: "kont😍😍",
    answer: "kontes",
    question: "berhubungan dengan lomba (misal panjang-panjangan)",
  },
  { pattern: "kont😍😍", answer: "kontur", question: "garis / bentuk" },
  { pattern: "😍ont😍😍", answer: "sontak", question: "kaget" },
  { pattern: "k😍nt😍😍", answer: "kantuk", question: "lemes, pengen bobok" },
  { pattern: "😍😍nt😍l", answer: "bantul", question: "nama kabupaten" },
  { pattern: "😍😍nt😍l", answer: "buntal", question: "menggembung" },
  {
    pattern: "😍😍nt😍l",
    answer: "pentul",
    question: "panjang, ujungnya bulet",
  },
  {
    pattern: "😍😍nt😍l",
    answer: "mental",
    question: "kalau ini sakit, bisa jadi gila",
  },
  {
    pattern: "😍😍nt😍l",
    answer: "sentil",
    question: "sakit pokoknya kalo terlalu kencang",
  },
  { pattern: "😍😍nt😍l", answer: "sentul", question: "buat balapan" },
  { pattern: "😍😍nto😍", answer: "mentok", question: "gak bisa lebih" },
  { pattern: "😍😍😍tol", answer: "pistol", question: "benda berbahaya" },
  {
    pattern: "kon😍😍😍",
    answer: "konser",
    question: "kegiatan yang dilakukan para penyanyi",
  },
  {
    pattern: "k😍😍😍ol",
    answer: "katrol",
    question: "benda yang gampang ditarik-tarik",
  },
  {
    pattern: "😍on😍😍l",
    answer: "ponsel",
    question: "terserah mau besar atau kecil yang penting pas di genggaman",
  },
  { pattern: "ko😍😍o😍", answer: "kompor", question: "buat masak" },
  {
    pattern: "😍on😍o😍",
    answer: "bonyok",
    question: "kalo berurusan dengan preman",
  },
  {
    pattern: "😍on😍o😍",
    answer: "pondok",
    question: "orang alim diam-diam pikirannya selalu ke sini",
  },
  {
    pattern: "😍😍nt😍l",
    answer: "mantul",
    question: "naik turun naik turun",
  },
  {
    pattern: "😍😍ntol",
    answer: "jlntol",
    question: "biar cepet lewat sini",
  },
];

export default soal;
